一人一首想送比香港嘅歌

今夜星光燦爛